聞到隔離屋煙鏟既二手煙 日日都扯旗 點算

打左幾J仲硬崩崩
懷疑二手煙有偉哥成份

我懷疑你係痴線嘅

屌你個臭系